屌你老母 半夜洗濕個頭個熱水爐先嚟無電 落七仔仲要無D電賣

我屌你老母 you have why play me

用咗洗頭水未

煲水洗咯

凍水啦

無計啦屌

because you don't call momo

如果呢個世界有神
我希望神可以顯靈 企出嚟比我屌柒佢

有咩慘得過熱水爐無電
就係沖到半路轉凍水

啊啊啊啊啊啊啊edhfudufqqd你既事oipjpqqdinx

嘩屌你老母凍撚到呀 好彩平時訓練有素

diu, no chinese

屋企屋企唔擺定備用嘅

有咩慘得過唔知塞咗去邊

入定幾排貨仔